［毓民收錢］熱狗陳秀慧廷身力證 黃毓民收了不只一次50萬！！！

留名睇戲

大家之前咪又係同一條水。佢咁講只係解釋碌撚係大拆, 熱狗係細拆。

陳獸慧夠晚晚收啲嫖客5舊啦～
冇人提

可能熱狗事後發現碌撚收錢係事實先分裂

想駁但駁唔到

咁佢節目嗰3萬蚊......

當係啦, 即係熱狗一直都比人利用, 以 反共為名, 維穩為實。

即笠水

P.s 唔是我cap

2010至2011年收

當年人力社記中哂招

根本全部都係鬼!

睇黎係得溫和泛民無事

咪呃人啦, 又咪係鬼!

溫和泛民先係最鬼

人型蜈蚣
50萬--》3萬

又咁講, 收錢還收錢, 做野還做野, 癲狗雖然最後都癲左, 但唔覺係投共之類...

你戇鳩啫, 收錢唔使做嘢咁撚筍? 咁你信唔信梁振英UGL收咗錢冇做嘢?

咁佢收左錢之後做過咩？馬生比錢佢屌中共港共咁有趣？至於販民係當年割佢蓆先瘋狂追擊姐

冇條件俾錢佢咁有趣, 咁你又答唔答到點解馬生要俾咁多錢佢? 其實屌共產黨有冇大不了? 共產黨屌兩句會倒台?

曾蔭權唔俾馬惜珍返香港，馬惜珍客死台灣

唔收58萬點俾錢你地呢？